醫管局需要食物同水

大量醫護手足從早上至今都未離開無食飯
已經有一公會會員暈倒

量應該唔洗太多
但最唔夠係大家聲援

我上網睇到條video
過護士都要排mask
5蚊2個
真唔真？

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

我唔係醫護，只係支持醫護
所以內情我唔知

餓既去食飯先 醫管局有三間canteen